一陣上聖經堂教馬太福音第二十七章，有咩要注意？？？

一陣上聖經堂教馬太福音第二十七章，有咩要注意？？？

馬生呢

小心牧師，佢全校最大